hkdi 要人 自稱3點交到滿意答案

自稱3點前交到滿意答案
話自己嘅cctv 證據係最正確 曲線指岀黑警造假？

總之要人 放左學嘅黎，未放學嘅3:30前attendance全校寬鬆

要人要人

1/10

2/10

3/10

4/10

過左去唔理你用呢張圖做乜？
咁多個手足被自殺依家陳同學係我地唯一可以幫佢還一個公道呀

幫推 利申 ive

入保安室攞片？

副院長話校方有keep 9月到目前嘅cctv

3點高層話有答覆

推

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

開個小號，fb群
你啱啱落香港？定仲喺大陸？

你真心定假膠 真心睇句式都知係屌緊你用蝗語
香港大既唔會用呢d phrase描述同一樣野

😡

又想做文宣
自己proofread下又唔肯 人地屌又睇唔明
嗰位巴打語氣係差 不過連登屌蝗語就一向都係咁既語氣
我唔知你年紀細所以同齡人既用字赤化晒定點
我依家同你講 正常就會講
fb group 同分身account既

同埋wtsapp係ws？係我問題定大家真係咁打
Btw我識千禧bb都唔係咁，定係依家再細d嘅中學生係用哩d terms
仲有，佢頭幾句已經好有問題，咩叫on9野/過左去嘅野/花邊野？死得不明不白嘅義士係on9野？

我個人覺得佢真係十幾歲大既
頭幾句我覺得就講緊最近既偵探post同蛋糕紛爭姐
不過佢既同路人係within 微信同埋用字係咁呢 我就覺得下一代已經被同化得好嚴重